秀茂坪警署大約有二十狗聚集

秀茂坪警署大約有二十狗聚集 分佈係三個角
岩岩翻屋企搭車見到 大家小心

有冇gear ？圖？

啱啱經過，有啲戴頭盔拎棍。